有個傻仔整咗野比香港人

就係我啊
每個人一直行過嚟都唔容易
印咗貼紙想為各位打氣！

第一次整
印咗大概1000張左右
會放係連儂牆比大家拎
不過數量唔多
大家拎個陣記得為下其他人著想啦
希望多啲人可以拎到

大家搵到一直堅守嘅自由就搵到啦！
西灣河連儂牆

行上樓梯就見到啦

旺角連儂牆

天橋近新世紀廣場入口

毋忘初心 堅持到最後
香港人加油！

推

多謝樓主

push

多謝巴打！！！

已拎
兄弟爬山，大家加油

快手拎返張 廢事比班仆街晒左佢

傻仔樓主 感謝您

巴打可否留少少 分散去其他地區嘅連儂牆

Push

好靚靚呀
多謝你
想拎返啲

thank you

原來係西灣河聽晚嚟攞！

push
整得好靚

好正

我無野講

Jeng

多謝樓主

你喺邊度印？可唔可以PM我？

因為我都有啲文宣貼紙想印派俾人

好靚

香港人加油！

講幫手推推以下post
[緊急] 上環義士受傷狀況

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

仲有啊唔洗擔心！我盡可能放多啲唔同地方啊得一個人搞請體諒下

好正 多謝巴打

同求 都搵緊舖頭

多謝巴打每次整連儂牆都會發現好多有心人
香港人好有愛呀!!!

巴打

比個叻你！多謝巴打

西灣河

我愛樓主

可否留個tg 想出嚟拎少少分發

人唔喺香港拎唔到
但多謝樓主

好靚呀喂多謝樓主

巴打好波

多謝巴打

好正啊！多謝你

好似寶礦力
Thanks Ching

靚到我想拎返屋企收藏
有冇原圖可以post出黎啊？

ho ball

多謝巴打
好靚好想要

Ig, facebook 見到支那人簡體留言，唔好嘈，試下咁講～

I love u

thanks!

推你。不要忘記義士

巴打好有心

幾靚 不過好似寶礦力

多謝你嘅付出

支持

好靚啊

多謝你

好靚呀好靚呀

好warm阿,多謝樓主

巴打好有心，多謝你

多謝巴打

同埋真係好靚
呢一種係一貼上牆就可以catch 到路人attention

夾錢印多啲

好靚呀！多謝

巴打唔好意思！西灣河嘅暫時收咗最快會聽晚先拎返出嚟

欣賞你

勁啊！！！！！！ 好靚

好高質

多謝！

我估係扮緊寶礦力

諗起寶礦力

好靚咁

二次創作！好靚

聽晚嚟拎巴打好有心心

好靚呀
雖然冇機會拎到但都多謝你

想問+1
整1000貼紙大約要幾錢？

Pish

難怪頭先收工路過唔見

睇size同用咩色 一千其實好少石數 幾百蚊應該有

多謝你呀

樓主你係咪痴撚線架
我愛你

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

勿忘上環受傷義士

感謝樓主,好人一生平安

巴打邊間print?
我都想print
痴到周街都係

多謝傻仔

感謝

係西灣河到攞左d
=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 上環遊行 追究警隊責任

光復香港 時代革命

印多啲好唔好 可夾旗

樓主好有心

727痴滿成個元朗西鐵站月台都幾壯觀

靚
辛苦巴打

點解銅鑼灣冇架

借位
———————————————————————
Be Water My friend！

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (中）資訊處理

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

Love you!

貼係水樽帶出街一流

巴打可否share 圖檔？
我都想自資印黎派

好靚！

正

幾靚

推，多謝巴打

係愛呀樓主

我可以夾翻份印多d 同幫手派

有需要可以搵我

大家加油

👍👍👍多謝，加油

Pish！

光復香港，時代革命

So sweet

經過見到多謝樓主

多謝巴打❤️

好想拎返張 擺office

好靚呀

連登有愛

靚！多謝！工弓

Be water

樓主可唔可以 share 張圖, 做 wallpaper 都好

多謝所有有行出黎既香港人
革命尚未成功 兄弟爬山仍需努力

叻

真係傻仔 用個咁嘅design

你唔記得咗日本母公司講過咩？

香港代理又點呀？

[突發］大昌行出電郵叫員工出席720淫賤聯遊行（寶礦力香港代理）

竟然係喺西灣河聽晚嚟拎

你地係咪真係支持我要攬炒巴架

我想要 貼係車到

想要 好靚

Ching好波 好靚

傻仔加油啊

九龍灣撚表示好想要

靚

好靚！好想要！
香港人加油！

樓主你下次再整 我願意出印刷費
希望有更多人可以分享到

good !!

十卜

thank you !

Like

寶礦力母公司再發聲明 支持一國兩制和基本法

謝謝你

寶礦力feel💖

整得好靚呀

appreciate

push pish

感謝傻仔

多謝

想支持印多啲，巴打有冇Payme/其他方法收support

@MadDogDaily

死傻仔

Thanks, 好靚

戇鳩整到寶礦力咁
想曲線賣廣告？
你係咪寶礦力員工？

正呀喂

五大訴求!
光復香港 時代革命!

好靚!! 多謝巴打!!
收工拎!!!

[size=6]光復香港 時代革命[/size=6]

多謝傻仔巴打

好靚！多謝巴打想拎翻張痴喺電腦

樓主ho ball

quote]時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;
[/quote]

多謝 好有心

推，多謝樓主，好靚，好感動

推
好靚

好靚，但好遠

多謝巴打 好靚呀

寶礦力

點解仲寶礦力嘅?

嘩
巧令
樓豬長命百歲

做得好,感謝你

超正!

好正 推！

Phsg

巴打搵個方法 我地一齊夾錢整多啲

有無侵權 ? 好似寶礦力

多謝巴打！

好有心 多謝你

多謝！！

G持

多謝你啊

藍絲：無外國資金邊會印到1千張

好想要 寄美國？

放過原圖出來....

做WALLPAPER提醒自己

傻仔樓主多謝您！
好靚呀！

樓主

正啊喂

好靚靚 有無得俾錢買

有洋蔥 THANK YOU 巴打

想要一張 但係相信放工已經無晒

多謝樓主，整得好靚

感動 多謝樓主

好感動

香港人今次唔輸得

巴打求原圖做waklpaper

好靚 多謝巴打

有冇jpg版

樓主可以留個tg contact?我係其他區既連儂牆搞手 個邊有需要印呢個 想拎個檔 唔該你

Good 多謝樓主 好靚好潮

好靚仔

支持巴打

巴打好波！

我們都愛你！

Thank you!

我愛傻仔

葵興有冇呀

Push~

推 好靚

可唔可以搵手足你幫手呀

好靚呀 多謝你！加油！

不如727拎去元朗派

支持，好靚，多謝巴打

巴打有無原圖link

幫手印同派

轉頭攞，多謝ching

傻仔，我愛你

我有嘢講

整得好靚

好cute多謝樓主

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

好靚啊 巴打 我支持

係咪大字就有道理？
我係佢朋友
見到有幾個都話點解搞寶礦力/係咪吹捧枝野
其實個idea早幾星期 公司未回應已經有
加上個傻仔又唔識用ai 又要出去印
咪依家先有囉

佢話未必會出黎解釋點解用呢個design
但人地原意係為你地打氣呀

唔識整
只有些少錢
做得幾多得幾多

Jeng ar

好想要阿

有兩張喺我手上，多謝巴打

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

感激有你

只可以話資訊過得太快 唔update 引致炒車

冇話大字係道理 只係想比大家睇清楚資訊

用呢個design有品牌影射含意

佢原意係好 但同時犯下咗一啲錯誤

我建議拎咗嘅巴絲拎咗返去打氣算 唔好拎出街用

又炒車 又錯誤
其實單純咁都係想做d野為香港人打氣

釘橋 多謝你啊

我都想幫手出一分力

樓主 都話連登仔最好
有taste 絲打一定揀連登仔

i want

想俾勇武仔仔抄牌

謝謝 加油

good job 兄弟

好靚啊巴打
多謝你

多謝樓主唔錯唔錯 隻哥

好靚既design😍

光復香港 時代革命
多謝巴打

樓主可唔可以借一下個design？
識人做印刷 可以幫手print 埋label

想問現場仲有冇淨？

呀 好想要

很想要

樓主好有心 一齊加油！

我愛你呀…巴打

係愛呀…樓主。我愛你

啱啱行過西灣河搵晒成條樓梯都唔見😭😭😭😭😭

樓豬琴日返西灣河有人同佢講可能會有人清野所以收左返屋企 遲d會再拎出黎

西灣河幾時放番 今朝6點幾唔見有

鰂魚涌有冇？

靚！！

第一下睇以為保礦力
Btw多謝哂

西灣河有返未

岩岩去左西灣河都仲係無

啱啱去睇咗都仲係未有 大概幾時會有呀樓主😭😭

見到唔少巴絲話諗起寶礦力
其實一兩個星期前已經設計好
想借寶礦力可以補充體力嘅象徵 再加個微笑
為大家補充返啲正能量
加上印刷又需時 趕唔上變化
既然印咗就想照送比大家
遲咗小小解釋返
多謝朋友幫手解畫
我尊重大家有唔同嘅諗法
大家鐘意就好啦

好多謝大家咁有心想幫印或者課金
已經考慮緊加印
原圖方面我會諗下方法令更多人見到
我都需要執一執再share
多謝巴打肯幫手！

多謝你嘅意見我會盡快share出嚟比大家用
都會盡力再帶更多正能量比大家

多謝樓主
好有心

好想要

想再問多次樓主 幾時喺西灣河先會有

唔好意思！食埋個飯返去補貨 等等我

其實我晏就自己用你D圖mock咗張出嚟 未print...
如果有要幫手畫wallpaper/ 執圖嗰D可以講聲 我可以幫手

好靚
好有心
多謝晒
香港人加油
無忘初心

好多謝你肯幫手啊！
雖然我唔介意分享比大家
但希望你可以問一問我先做啦
咁突然我都唔知講咩好

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

18區有嗎?

Hello我都諗住用你嘅圖嚟print貼紙！遍地開花！

我今朝睇到呢個post，即彈起身狗衝去旺角橋底同花園街橋。。都唔見呀！如有需要，我可以幫手車去18區放牆下架！我放假一個月好得閒

西灣河連儂牆已補貨

留咗啲糖比大家貼紙聽日會再補多啲

搬上咗一層！樓梯口左手邊

今日都收到朋友通知 見相旺角連個兜都冇埋好傷心！個邊最快要星期日再去補

係西灣河攞左啦 多謝哂樓主

「突發」何君堯開post累人 大家要救人啊

多謝樓主 好有心

失禮哂
我諗住等你覆咗我先print出嚟
我可以print完幫你補旺角嗰邊呀 最快星期六補到

你都係心急想為大家做啲野啫
我執好咗原圖 巴打即管拎去用啦！
多謝你願意為大家出份力

酒已腸

多謝樓主去咗三次終於攞到

有冇拎返糖啊真係唔好意思啊
多謝你嘅支持！

1200 西灣河添咗貨

糖係送比大家食嫁唔洗怕醜拎曬佢啦

放咗原圖比大家啊
見你咁鐘意我都好開心！

放咗原圖啦多謝你為大家打氣

放咗原圖同wallpaper多謝支持！

放咗原圖啦多謝你為大家出分力